module.exports = [{
    "id": 1534,
    "date": "2020-03-31T16:40:34",
    "date_gmt": "2020-03-31T16:40:34",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1534"
    },
    "modified": "2020-03-31T16:40:35",
    "modified_gmt": "2020-03-31T16:40:35",
    "slug": "swiss-shoe-care-buehlmann-schuhe-die-die-wir-jetzt-nicht-brauchen",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/swiss-shoe-care-buehlmann-schuhe-die-die-wir-jetzt-nicht-brauchen/",
    "title": {
        "rendered": "Swiss Shoe Care B\u00fchlmann &#8211; Schuhe&#8230;die, die wir jetzt nicht brauchen!"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p>Homeoffice: Servicezeit f\u00fcr Ihre Schuhe</p>\n<p>W\u00e4hrend Homeoffice angesagt ist, werden die Schuhe etwas weniger beansprucht. Nutzen Sie diese Zeit, um Ihre Schuhe richtig pflegen zu lassen.</p>\n<p>Ich bin der Schuhputzer von Bern und freue mich jetzt besonders \u00fcber Serviceauftr\u00e4ge, gerne vorab per Telefon 079 701 72 02 oder Mail, claudio.buehlmann@swissshoecare.ch.</p>\n<p>Senden Sie mir Ihre Schuhe per Post oder mit einem lokalen Lieferservice Ihrer Wahl: Claudio B\u00fchlmann, Hostettlerweg 3, 3006 Bern.</p>\n<p>Sie suchen noch ein sinnhaftes Geschenk?<br />\nKaufen Sie jetzt einen Gutschein und l\u00f6sen ihn sp\u00e4ter ein:</p>\n<p>Gutschein \tCHF 200.-      \t6 x Schuhpflege komplett<br />\nGutschein \tCHF 150.-    \t11 x Schuhpflege light</p>\n<p>oder ein anderer Betrag nach Wahl.</p>\n<p>Zahlungen: via Twint 079 701 72 02 oder Bank, die Koordinaten schicken ich Ihnen gerne per Mail mit der Anfrage (claudio.buehlmann@swissshoecare.ch).</p>\n<p>Mehr Informationen finden Sie auf www.swissshoecare.ch</p>\n<p>Merci viumau f\u00fcr d\u2019Ungerst\u00fctzig!</p>\n<p>Ihr Schuhpfleger<br />\nClaudio B\u00fchlmann</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Homeoffice: Servicezeit f\u00fcr Ihre Schuhe W\u00e4hrend Homeoffice angesagt ist, werden die Schuhe etwas weniger beansprucht. Nutzen Sie diese Zeit, um Ihre Schuhe richtig pflegen zu lassen. Ich bin der Schuhputzer &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1533,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [1, 5, 15],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1534"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1534"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 1,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1534/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1535,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1534/revisions/1535"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1533"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1534"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1534"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1534"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1513,
    "date": "2020-03-31T11:41:18",
    "date_gmt": "2020-03-31T11:41:18",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1513"
    },
    "modified": "2020-03-31T14:31:15",
    "modified_gmt": "2020-03-31T14:31:15",
    "slug": "jeannies-bezaubernde-babygeschenke-mit-heimlieferung",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/jeannies-bezaubernde-babygeschenke-mit-heimlieferung/",
    "title": {
        "rendered": "Jeannie&#8217;s bezaubernde Babygeschenke &#8211; mit Heimlieferung!"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>Sie suchen etwas pers\u00f6nliches und originelles zur Babyparty, Geburt, Taufe oder einfach nur so? Dann sind Sie bei Jeannie&#8217;s bezaubernden Babygeschenken genau richtig.<br>Bei uns finden Sie Nuggiketten und mehr!</p>\n\n\n\n<p>Nuggiketten, Greiflinge, Milchzahndosen, Holzspielzeug, Baby-/Kinderschmuck, Pl\u00fcschtiere, Traubenkernkissen, Klettl\u00e4tzchen, liebevoll geh\u00e4kelte Figuren und mehr. In gew\u00fcnschten Farben und Motiven kann alles perfekt aufeinander abgestimmt und personalisiert werden. Auf Wunsch k\u00f6nnen einzelne ausgesuchte Artikel zu einem h\u00fcbschen Geschenkset oder Windeltorte ausgarniert werden.&nbsp;Verschiedene Muster k\u00f6nnen eingesehen werden und eigene W\u00fcnsche und Vorstellungen werden selbstverst\u00e4ndlich ebenfalls realisiert.&nbsp;Bei Entscheidungsschwierigkeiten gibt es auch Geschenk-Gutscheine in frei w\u00e4hlbaren Betr\u00e4gen.</p>\n\n\n\n<p><strong>Wir liefern Ihnen Ihre Artikel direkt nach Hause. Einfach und komfortabel erhalten Sie Ihre Bestellung via Vorlasse per Post. In Absprache ist auch eine Abholung m\u00f6glich. Bei Geburten liefern wir Ihr Geschenk auf Wunsch auch in umliegende Spit\u00e4ler!</strong></p>\n\n\n\n<p><a href=\"http://www.tanning-lounge.ch/index.asp?page=babygeschenke1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.jeannie.ch</a></p>\n\n\n\n<p>Z\u00f6gern Sie nicht uns heute zu kontaktieren, vielleicht haben Sie morgen schon Ihr personalisiertes Geschenk. Das Sortiment wird laufend angepasst oder erweitert. Immer mal wieder reinschauen lohnt sich allemal.</p>\n\n\n\n<p>Ich freue mich riesig auf Ihre Bestellung! Bleiben Sie gesund!</p>\n\n\n\n<p></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Sie suchen etwas pers\u00f6nliches und originelles zur Babyparty, Geburt, Taufe oder einfach nur so? Dann sind Sie bei Jeannie&#8217;s bezaubernden Babygeschenken genau richtig.Bei uns finden Sie Nuggiketten und mehr! Nuggiketten, &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1512,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [30, 5],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1513"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1513"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1513/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1529,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1513/revisions/1529"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1512"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1513"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1513"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1513"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1511,
    "date": "2020-03-31T11:38:17",
    "date_gmt": "2020-03-31T11:38:17",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1511"
    },
    "modified": "2020-03-31T14:30:21",
    "modified_gmt": "2020-03-31T14:30:21",
    "slug": "ateminstitut-schweiz-agathe-loeligr-gmbh-atmen-und-bewegen-online",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/ateminstitut-schweiz-agathe-loeligr-gmbh-atmen-und-bewegen-online/",
    "title": {
        "rendered": "Ateminstitut Schweiz Agathe L\u00f6ligr gmbh &#8211; atmen und bewegen &#8211; online!"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p>In Bewegung bleiben &#8211; atmen und bewegen &#8211; Achtsamkeit und Selbstregulation \u00fcben</p>\n<p>Die Ressourcen des nat\u00fcrlichen Atemgeschehens erfahren. Damit st\u00e4rken wir unser Immunsystem, das K\u00f6rper- und Empfindungsbewusstsein, regen die Muskelspannung und Muskell\u00f6sung an und f\u00f6rdern unser Wohlbefinden. Als Hilfsmittel brauchen wir dazu unseren K\u00f6rper, einen Hocker oder Stuhl ohne Seitenlehnen sowie eine Stunde Zeit.</p>\n<p><strong>Ab n\u00e4chster Woche biete ich drei Atempausen per zoom an.</strong></p>\n<p>Melden Sie sich \u00fcber die Webseite, <a href=\"http://www.ateminstitut-schweiz.ch/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.ateminstitut-schweiz.ch</a> zu der f\u00fcr Sie passenden Stunde an und richten Sie sich zoom ein. Ich freue mich auf Sie!</p>\n<p>Ich w\u00fcnsche Ihnen gute Gesundheit und gr\u00fcsse Sie herzlich<br />\nAgathe L\u00f6liger Ursenbacher</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>In Bewegung bleiben &#8211; atmen und bewegen &#8211; Achtsamkeit und Selbstregulation \u00fcben Die Ressourcen des nat\u00fcrlichen Atemgeschehens erfahren. Damit st\u00e4rken wir unser Immunsystem, das K\u00f6rper- und Empfindungsbewusstsein, regen die Muskelspannung &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1510,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [1, 23, 18],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1511"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1511"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1511/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1530,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1511/revisions/1530"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1510"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1511"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1511"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1511"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1506,
    "date": "2020-03-31T11:35:37",
    "date_gmt": "2020-03-31T11:35:37",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1506"
    },
    "modified": "2020-03-31T14:31:01",
    "modified_gmt": "2020-03-31T14:31:01",
    "slug": "grundstock-allerlei-produkte-von-lokalen-produzentinnen",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/grundstock-allerlei-produkte-von-lokalen-produzentinnen/",
    "title": {
        "rendered": "GRUNDSTOCK &#8211; allerlei Produkte von lokalen Produzent*innen."
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p><strong>\u2192 Bestelle deinen individuellen Grundstock von lokalen Produzent*innen.<br>\u2192 Du f\u00f6rderst einen naturnahen Anbau und eine vernetzte Lokalwirtschaft, erh\u00e4ltst dabei Lebensmittel mit Geschichten und mehr Geschmack.</strong></p>\n\n\n\n<p>GRUNDSTOCK arbeitet unter strikter Befolgung der Empfehlungen und Vorschriften durch die Beh\u00f6rden weiter. Das Jungunternehmen ist darum besorgt, dass die Velolieferungen gew\u00e4hrleistet werden k\u00f6nnen. Um den Kontakt zu minimieren klingeln die Kurier*innen und deponieren die Bestellung vor der Haus- bzw. Wohnungst\u00fcr. F\u00fcr eine R\u00fccknahme der Mehrweggebinde k\u00f6nnen diese jeweils in den Milchschrank bzw. vor die T\u00fcre (bitte bei der Bestellung vermerken) gelegt werden. In diesen ausserordentlichen Zeiten setzt sich GRUNDSTOCK umso mehr f\u00fcr eine kleinteilige, lokale Lebensmittelversorgung ein.</p>\n\n\n\n<p><a href=\"mailto:hallo@grundstock.ch\">hallo@grundstock.ch</a><br><a href=\"https://grundstock.ch/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"www.grundstock.ch (\u00f6ffnet in einem neuem Tab)\">www.grundstock.ch</a></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>\u2192 Bestelle deinen individuellen Grundstock von lokalen Produzent*innen.\u2192 Du f\u00f6rderst einen naturnahen Anbau und eine vernetzte Lokalwirtschaft, erh\u00e4ltst dabei Lebensmittel mit Geschichten und mehr Geschmack. GRUNDSTOCK arbeitet unter strikter Befolgung &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1505,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [4, 6, 5, 16],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1506"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1506"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1506/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1531,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1506/revisions/1531"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1505"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1506"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1506"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1506"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1518,
    "date": "2020-03-31T11:32:17",
    "date_gmt": "2020-03-31T11:32:17",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1518"
    },
    "modified": "2020-03-31T14:32:19",
    "modified_gmt": "2020-03-31T14:32:19",
    "slug": "easytomarket-kostenlose-beratung-fuer-unternehmer",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/easytomarket-kostenlose-beratung-fuer-unternehmer/",
    "title": {
        "rendered": "EasyToMarket &#8211; Kostenlose Beratung f\u00fcr Unternehmer!"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p><strong>Insbesondere in wirtschaftlich schwierigen Zeiten ist es wichtig, dass man als Unternehmer weiterhin aktiv bleibt, Ver\u00e4nderungen und Optimierungen anstrebt und eine positive Haltung kommuniziert. </strong>Wir, das Team von EasyToMarket, m\u00f6chten deshalb m\u00f6glichst vielen Unternehmer helfen und bieten deshalb eine kostenlose Beratungen im Bereich Marketing und Vertrieb an, um Potentiale f\u00fcr Sofortmassnahmen (sogenannte Quickwins) und Optimierungen zu identifizieren. <strong>Diese Dienstleistung bieten wir telefonisch, virtuell (Skype/ Microsoft Teams) oder auf Wunsch auch vor Ort unter Ber\u00fccksichtigung der Vorgaben des BAGs an. </strong>Und wie bereits erw\u00e4hnt: Dieses Erstgespr\u00e4ch ist f\u00fcr Sie absolut kostenlos und beinhaltet keine weiteren Verpflichtungen. Bitte melden Sie sich vorg\u00e4ngig via Email (beratung@easytomarket.ch) an, damit wir einen entsprechenden Termin vereinbaren und uns entsprechend vorbereiten k\u00f6nnen. Wir freuen uns, Ihnen helfen zu d\u00fcrfen!</p>\n\n\n\n<p>Weitere Informationen zu EasyToMarket finden Sie hier: <a href=\"https://www.easytomarket.ch/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"www.easytomarket.ch (\u00f6ffnet in einem neuem Tab)\">www.easytomarket.ch</a></p>\n\n\n\n<p>Das EasyToMarket-Team</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Insbesondere in wirtschaftlich schwierigen Zeiten ist es wichtig, dass man als Unternehmer weiterhin aktiv bleibt, Ver\u00e4nderungen und Optimierungen anstrebt und eine positive Haltung kommuniziert. Wir, das Team von EasyToMarket, m\u00f6chten &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1517,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [1, 18],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1518"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1518"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1518/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1532,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1518/revisions/1532"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1517"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1518"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1518"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1518"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1495,
    "date": "2020-03-30T14:55:51",
    "date_gmt": "2020-03-30T14:55:51",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1495"
    },
    "modified": "2020-03-30T14:55:51",
    "modified_gmt": "2020-03-30T14:55:51",
    "slug": "jin-shin-jyutsu-renate-grassi",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/jin-shin-jyutsu-renate-grassi/",
    "title": {
        "rendered": "Jin Shin Jyutsu &#8211; Renate Grassi"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>Jin Shin Jyutsu Physio-Philosophie ist eine mehrere tausend Jahre alte Kunst zur Harmonisierung der Lebensenergie im K\u00f6rper. </p>\n\n\n\n<p>Jin Shin Jyutsu (JSJ) ist f\u00fcr Menschen jeden Alters geeignet. Es ist sanft und gut vertr\u00e4glich. Ausserdem unterst\u00fctzt es andere Therapieformen in ihrer Wirkung. JSJ kann und will schulmedizinische Therapien nicht ersetzen. Im Gegensatz zur westlichen Medizin liegt der Fokus nicht auf der Diagnose, sondern auf der Harmonisierung &#8211; also der R\u00fcckkehr zur individuellen inneren Ordnung. JSJ kann dabei helfen, durch tiefe Entspannung die innere Balance zu erhalten oder wiederherzustellen. So kann sowohl die gute Gesundheit bewahrt wie auch kleinere und chronische Leiden positiv beeinflusst werden. JSJ kann sowohl als Selbsthilfe als auch durch einen ausgebildeten, autorisierten Praktiker angewendet werden. Aufgrund der ausserordentlichen Situation (Corona-Virus) finden momentan keine Einzelsitzungen und JSJ Gruppen statt. Ein zentraler Bestandteil des JSJ liegt in der Selbstanwendung. </p>\n\n\n\n<p><strong>Gerne biete ich Ihnen deshalb die Hilfe zur Selbsthilfe an:<br>&#8211; individuelle telefonische Beratung<br>&#8211; JSJ Gruppe via Videokonferenz</strong></p>\n\n\n\n<p>Email: <a href=\"mailto:jsj@greenmail.ch\">jsj@greenmail.ch</a><br>Telefon: 031 533 42 43</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Jin Shin Jyutsu Physio-Philosophie ist eine mehrere tausend Jahre alte Kunst zur Harmonisierung der Lebensenergie im K\u00f6rper. Jin Shin Jyutsu (JSJ) ist f\u00fcr Menschen jeden Alters geeignet. Es ist sanft &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1494,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [23, 28],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1495"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1495"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 1,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1495/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1501,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1495/revisions/1501"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1494"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1495"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1495"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1495"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1475,
    "date": "2020-03-30T14:25:29",
    "date_gmt": "2020-03-30T14:25:29",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1475"
    },
    "modified": "2020-03-30T15:17:50",
    "modified_gmt": "2020-03-30T15:17:50",
    "slug": "nyah-pilates",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/nyah-pilates/",
    "title": {
        "rendered": "nyah Pilates &#038; Yoga &#8211; Balance f\u00fcr K\u00f6rper und Geist!"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>\u00abAchtsamkeit in der Bewegung verbindet K\u00f6rper und Geist. Aus dieser Verbindung entstehen Bewegungsfluss und intensives K\u00f6rperbewusstsein\u00bb.</p>\n\n\n\n<p>Der suahelische Name \u00abnyah\u00bb steht f\u00fcr Ziel und Absicht. <br>Ziel steht f\u00fcr: Dir eine individuelle Betreuung und ein qualitativ hochwertiges Training zu bieten. Unsere Absicht: Dich professionell zu unterst\u00fctzen, dir unsere volle Aufmerksamkeit zu schenken und dich in der Eigenausf\u00fchrung und Tiefensensibilit\u00e4t zu f\u00f6rdern. So erreichst du bestm\u00f6gliche Ergebnisse und kannst diese Erfahrung im Alltag und Sport integrieren.</p>\n\n\n\n<p><strong>Wir bieten momentan verschiedene Pilates-Lektionen via Zoom an. </strong>Den Stundenplan findest du unter: <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"www.nyah-pilates.ch&nbsp; (\u00f6ffnet in einem neuem Tab)\" href=\"https://www.nyah-pilates.ch/\" target=\"_blank\">www.nyah-pilates.ch&nbsp;</a></p>\n\n\n\n<p>Unser vielf\u00e4ltiges Angebot unterst\u00fctzt dich dabei, dein \u00abZiel\u00bb zu erreichen:</p>\n\n\n\n<ul><li>Pilates Mat Group</li><li>Reformer Group</li><li>Personal Training</li><li>Slings Myofascial Training nach \u00abart of motion contemporary movement education\u00ae\u00bb</li><li>Yin Yoga &amp; Pilates / Yin Yang Yoga / Yoga Flow</li><li>Pilates &amp; Yoga f\u00fcr Schwangere</li><li>R\u00fcckbildung mit Pilates</li></ul>\n\n\n\n<p></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>\u00abAchtsamkeit in der Bewegung verbindet K\u00f6rper und Geist. Aus dieser Verbindung entstehen Bewegungsfluss und intensives K\u00f6rperbewusstsein\u00bb. Der suahelische Name \u00abnyah\u00bb steht f\u00fcr Ziel und Absicht. Ziel steht f\u00fcr: Dir eine &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1504,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [1, 7, 28],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1475"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1475"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 3,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1475/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1502,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1475/revisions/1502"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1504"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1475"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1475"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1475"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1473,
    "date": "2020-03-30T14:22:05",
    "date_gmt": "2020-03-30T14:22:05",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1473"
    },
    "modified": "2020-03-31T11:42:27",
    "modified_gmt": "2020-03-31T11:42:27",
    "slug": "lt-lawtank-die-juristische-uebersetzung-fuer-deine-dokumente",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/lt-lawtank-die-juristische-uebersetzung-fuer-deine-dokumente/",
    "title": {
        "rendered": "LT Lawtank &#8211; die juristische \u00dcbersetzung f\u00fcr deine Dokumente!"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>Ben\u00f6tigen Sie aufgrund der Corona-Krise dringend eine <strong>juristische \u00dcbersetzung </strong>(z.B. eines Vertrages)? Oder m\u00fcssen Sie ein fremdsprachiges Dokument bei einer Beh\u00f6rde (in der Schweiz oder im Ausland) einreichen und es vorher \u00fcbersetzen und beglaubigen lassen?</p>\n\n\n\n<p>LT Lawtank hilft Ihnen juristisch und sprachlich schnell weiter. Seit 20 Jahren sind wir auf juristische \u00dcbersetzungen spezialisiert. Unsere Linguisten, Juristen und Anw\u00e4lte \u00fcbersetzen in \u00fcber 40 Sprachen, kennen das jeweilige Rechtsgebiet sowie die jeweilige Rechtsordnung. Auch in der jetzigen Situation sind eine strikte Geheimhaltung und kurze Lieferfristen gew\u00e4hrleistet.</p>\n\n\n\n<p>Auf <a aria-label=\"www.lawtank.ch (\u00f6ffnet in einem neuem Tab)\" href=\"https://www.lawtank.ch/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">www.lawtank.ch</a> finden Sie alle weiterf\u00fchrenden Informationen.<br> Wir sind pers\u00f6nlich f\u00fcr Sie da (<a href=\"mailto:info@lawtank.ch\">info@lawtank.ch</a>; 031 511 22 22).</p>\n\n\n\n<p>Hinweis: \u00dcbersetzungen f\u00fcr den amtlichen Gebrauch<br>\nBei Dokumenten die bei einer Beh\u00f6rde eingereicht werden m\u00fcssen, bestehen je nach Staat, Beh\u00f6rde und Verwendungszweck des \u00fcbersetzten Dokuments unterschiedliche Formvorschriften f\u00fcr \u00dcbersetzung und Beglaubigung. Wir identifizieren die f\u00fcr Ihr Projekt relevanten Anforderungen, beraten Sie hinsichtlich der vorgeschriebenen Form, \u00fcbersetzen Ihr Dokument pr\u00e4zise, holen die erforderlichen Beglaubigungen beim Notar und falls erforderlich bei der Staatskanzlei, der Bundeskanzlei und der Botschaft des jeweiligen Landes ein. Anschliessend liefern wir Ihnen das Dokument nach Hause/ins B\u00fcro, damit Sie es bei der Amtsstelle einreichen k\u00f6nnen.</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Ben\u00f6tigen Sie aufgrund der Corona-Krise dringend eine juristische \u00dcbersetzung (z.B. eines Vertrages)? Oder m\u00fcssen Sie ein fremdsprachiges Dokument bei einer Beh\u00f6rde (in der Schweiz oder im Ausland) einreichen und es &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1514,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [18],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1473"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1473"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 3,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1473/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1525,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1473/revisions/1525"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1514"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1473"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1473"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1473"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1461,
    "date": "2020-03-30T13:55:27",
    "date_gmt": "2020-03-30T13:55:27",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1461"
    },
    "modified": "2020-03-30T14:49:41",
    "modified_gmt": "2020-03-30T14:49:41",
    "slug": "lamarra",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/lamarra/",
    "title": {
        "rendered": "Frisch isst&#8217;s sich am besten &#8211; Frischteigwaren La Marra!"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>Normalerweise k\u00f6nnen unsere frisch gef\u00fcllten Pasta`s, Kartoffel-Gnocchi`s und Pestos aus unserer Werkstatt in diversen Restaurants genossen werden. Aber in diesen Tagen ist das halt so eine Sache mit &#8222;normalerweise&#8220;. <strong>Darum kannst du ab sofort dein Pasta-Gericht nach Hause bestellen.</strong><br>Herzlichen Dank und auf ein baldiges Wiedersehen!</p>\n\n\n\n<p>Shop: <a href=\"https://la-marra.myshopify.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\" (\u00f6ffnet in einem neuem Tab)\">https://la-marra.myshopify.com/</a><br>Web: <a href=\"http://www.lamarra.ch/mambo/index.php\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\" (\u00f6ffnet in einem neuem Tab)\">http://www.lamarra.ch/mambo/index.php</a></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Normalerweise k\u00f6nnen unsere frisch gef\u00fcllten Pasta`s, Kartoffel-Gnocchi`s und Pestos aus unserer Werkstatt in diversen Restaurants genossen werden. Aber in diesen Tagen ist das halt so eine Sache mit &#8222;normalerweise&#8220;. Darum &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1469,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [4, 5],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1461"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1461"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1461/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1498,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1461/revisions/1498"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1469"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1461"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1461"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1461"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 1463,
    "date": "2020-03-30T13:51:42",
    "date_gmt": "2020-03-30T13:51:42",
    "guid": {
        "rendered": "https://bern.local-hero.ch/?p=1463"
    },
    "modified": "2020-03-30T14:47:47",
    "modified_gmt": "2020-03-30T14:47:47",
    "slug": "drahtesel-veloladen",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bern.local-hero.ch/drahtesel-veloladen/",
    "title": {
        "rendered": "Der Drahtesel Veloladen ist bereit f\u00fcr deinen Reparaturauftrag"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>Du bist gesund, aber dein Velo ist krank?</p>\n\n\n\n<p><strong>Wir reparieren weiterhin dein Velo, deinen Anh\u00e4nger, dein Trottinett. </strong>Vereinbare am besten einen Termin unter 031 979 70 76 oder per E-Mail <a href=\"mailto:veloladen@drahtesel.ch\">veloladen@drahtesel.ch</a><br>Unsere Werkstatt hat ge\u00f6ffnet von Dienstag &#8211; Freitag 13 &#8211; 18 Uhr.</p>\n\n\n\n<p>Waldeggstrasse 27<br>3097 Liebefeld</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Du bist gesund, aber dein Velo ist krank? Wir reparieren weiterhin dein Velo, deinen Anh\u00e4nger, dein Trottinett. Vereinbare am besten einen Termin unter 031 979 70 76 oder per E-Mail &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 1462,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [2, 8],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1463"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=1463"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1463/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 1497,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/1463/revisions/1497"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/1462"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=1463"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=1463"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://bern.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=1463"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}];
