module.exports = [{
    "id": 466,
    "date": "2020-03-31T19:38:56",
    "date_gmt": "2020-03-31T19:38:56",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=466"
    },
    "modified": "2020-03-31T19:38:58",
    "modified_gmt": "2020-03-31T19:38:58",
    "slug": "direktverkauf-ab-hof",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/direktverkauf-ab-hof/",
    "title": {
        "rendered": "Direktverkauf ab Hof"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<h2>M\u00e4rkis Hofladen</h2>\n\n\n\n<h4>Jeden Tag ab 06:00 Uhr gibt\u2019s bei uns den Direktverkauf auf dem \nBauernhof. Dies w\u00e4hrend 7 Tagen die Woche und jeweils bis Abends um \n22:00 Uhr.</h4>\n\n\n\n<h4>Legen Sie Wert auf Qualit\u00e4t und auf Produkte aus der Region? Hier \nsind sie richtig. In unserem Hofladen finden Sie ausschliesslich selber \nhergestellte, feine <a href=\"http://www.maerkis-hofladen.ch/fleisch/\">Fleisch-/Wurstwaren</a> sowie Gem\u00fcse. Eigentlich alles, was es f\u00fcr den Alltag braucht.</h4>\n\n\n\n<h4>Auch spezielles wie die B\u00e4rlauchwurst oder Knobliwurst ist bei uns erh\u00e4ltlich.</h4>\n\n\n\n<h4>Wie w\u00e4rs mit einem selbst gepfl\u00fcckten <a href=\"http://www.maerkis-hofladen.ch/blumen/\">Blumenstrauss</a> f\u00fcr die Frau oder als Tischdekoration?</h4>\n\n\n\n<h4>Oder \u00fcberraschen Sie doch einfach jemanden mit einem unserer speziellen <a href=\"http://www.maerkis-hofladen.ch/getraenke__trashed/schnaps/\">Edelbr\u00e4nde</a>  oder selber zusammengestellten Geschenkkorb. Sie bestimmen, was im Korb  enthalten sein soll (Alkoholische Getr\u00e4nke, Raps\u00f6l, Gem\u00fcse oder  Fr\u00fcchte).</h4>\n\n\n\n<p>Hofladen an der Wieshofstrasse 100 und Wieshofstrasse 135 8408 Winterthur</p>\n\n\n\n<p> <a href=\"https://www.maerkis-hofladen.ch/\">https://www.maerkis-hofladen.ch/</a></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>M\u00e4rkis Hofladen Jeden Tag ab 06:00 Uhr gibt\u2019s bei uns den Direktverkauf auf dem Bauernhof. Dies w\u00e4hrend 7 Tagen die Woche und jeweils bis Abends um 22:00 Uhr. Legen Sie &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 467,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [13, 6, 4],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/466"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=466"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 1,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/466/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 468,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/466/revisions/468"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/467"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=466"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=466"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=466"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 445,
    "date": "2020-03-31T12:51:45",
    "date_gmt": "2020-03-31T12:51:45",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=445"
    },
    "modified": "2020-03-31T12:54:08",
    "modified_gmt": "2020-03-31T12:54:08",
    "slug": "fusspflege-fuer-sie-und-ihn",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/fusspflege-fuer-sie-und-ihn/",
    "title": {
        "rendered": "Fusspflege f\u00fcr Sie und Ihn"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p><strong>Andrea R\u00fctimann Fusspflege f\u00fcr Sie &amp; Ihn</strong></p>\n\n\n\n<p>Gepflegte F\u00fcsse sobald die Krise vorbei ist? Kein Problem! Jetzt schon Termin online buchen: <a rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\" href=\"https://deref-gmx.net/mail/client/TAQsFa6ebks/dereferrer/?redirectUrl=http%3A%2F%2Fwww.rutimann.com\">http://www.rutimann.com</a>. </p>\n\n\n\n<p>F\u00fcr Beratung und Produkteverkauf bin ich jederzeit telefonisch erreichbar: </p>\n\n\n\n<p>052 212 14 14</p>\n\n\n\n<p></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Andrea R\u00fctimann Fusspflege f\u00fcr Sie &amp; Ihn Gepflegte F\u00fcsse sobald die Krise vorbei ist? Kein Problem! Jetzt schon Termin online buchen: http://www.rutimann.com. F\u00fcr Beratung und Produkteverkauf bin ich jederzeit telefonisch &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 444,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [8, 22, 6, 10, 3],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/445"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=445"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 3,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/445/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 454,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/445/revisions/454"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/444"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=445"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=445"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=445"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 439,
    "date": "2020-03-31T08:00:10",
    "date_gmt": "2020-03-31T08:00:10",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=439"
    },
    "modified": "2020-03-31T08:00:11",
    "modified_gmt": "2020-03-31T08:00:11",
    "slug": "gourmet-genuss-box",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/gourmet-genuss-box/",
    "title": {
        "rendered": "Gourmet Genuss Box"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p><strong>NaturGuet</strong></p>\n<p>Wissen Sie nicht mehr was kochen und bekommen nicht mehr alle Zutaten? dann k\u00f6nnen wie Ihnen mit unserer Home-Office-Genuss Box helfen. Wir sind spezialisiert auf gesunde Fertigmischungen ohne Zusatzstoffe, diese werden in Meilen (ZH) von einem Gourmet-Koch gemischt und abgef\u00fcllt. Dabei entstehen die verr\u00fccktesten Rezeptideen, wie unsere Winterthurer Kartoffelsuppe mit Spargel, das Winterthurer Risotto oder unser Winterthurer Weinsalz.<br />\nSie k\u00f6nnen unserer Produkte in unserem Onlineshop (<a href=\"https://naturguet.ch/\">www.naturguet.ch</a>) bestellen und nach Hause liefern lassen oder bei uns abholen.<br />\nWir haben von Montag bis Freitag von 08:00 &#8211; 12:00 Uhr und 13:00 &#8211; 17:30 Uhr ge\u00f6ffnet.<br />\n<a href=\"https://naturguet.ch/\">https://naturguet.ch/</a><br />\nTel.: 052 363 10 00</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>NaturGuet Wissen Sie nicht mehr was kochen und bekommen nicht mehr alle Zutaten? dann k\u00f6nnen wie Ihnen mit unserer Home-Office-Genuss Box helfen. Wir sind spezialisiert auf gesunde Fertigmischungen ohne Zusatzstoffe, &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 438,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [13, 6, 3],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/439"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=439"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 1,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/439/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 443,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/439/revisions/443"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/438"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=439"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=439"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=439"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 437,
    "date": "2020-03-31T07:53:50",
    "date_gmt": "2020-03-31T07:53:50",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=437"
    },
    "modified": "2020-03-31T19:23:00",
    "modified_gmt": "2020-03-31T19:23:00",
    "slug": "freude-schenken",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/freude-schenken/",
    "title": {
        "rendered": "Freude schenken!"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p><strong>Pura Vida Shop</strong><br />\nSchmuck, Accessoires, Geschenkideen und viel Handgefertigtes \ud83d\ude42</p>\n<p><a href=\"https://www.pura-vida-shop.ch/shop\">https://www.pura-vida-shop.ch/shop</a></p>\n<p class=\"font_8\">Hier k\u00f6nnen Sie weiterhin bei uns einkaufen, auch wenn wir Sie nicht pers\u00f6nlich empfangen d\u00fcrfen.</p>\n<p class=\"font_8\">Wir bem\u00fchen uns, Ihnen m\u00f6glichst bald ein gr\u00f6sseres Sortiment anzubieten.</p>\n<p class=\"font_8\">Wenn Sie uns \u00fcber <a href=\"https://www.facebook.com/PuraVidaShopGmbH/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-content=\"https://www.facebook.com/PuraVidaShopGmbH/\" data-type=\"external\">Facebook</a> oder <a href=\"https://www.instagram.com/puravidashopwinterthur/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-content=\"https://www.instagram.com/puravidashopwinterthur/\" data-type=\"external\">Instagram</a> folgen, erfahren Sie, wenn neue Artikel aufgeschalten werden.</p>\n<p class=\"font_8\">Falls Sie spezifische Anfragen zu Produkten haben, die Sie aus unserem Laden kennen, kontaktieren Sie uns bitte&nbsp;per Mail oder&nbsp;\u00fcber unser Kontaktformular.</p>\n<p class=\"font_8\">Vielen Dank f\u00fcr Ihre Unterst\u00fctzung!</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Pura Vida Shop Schmuck, Accessoires, Geschenkideen und viel Handgefertigtes \ud83d\ude42 https://www.pura-vida-shop.ch/shop Hier k\u00f6nnen Sie weiterhin bei uns einkaufen, auch wenn wir Sie nicht pers\u00f6nlich empfangen d\u00fcrfen. Wir bem\u00fchen uns, Ihnen &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 465,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [6, 3, 26],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/437"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/437/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 447,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/437/revisions/447"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/465"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=437"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=437"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=437"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 415,
    "date": "2020-03-30T17:30:59",
    "date_gmt": "2020-03-30T17:30:59",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=415"
    },
    "modified": "2020-03-30T17:30:59",
    "modified_gmt": "2020-03-30T17:30:59",
    "slug": "web-und-social-media-marketing-in-corona-zeiten",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/web-und-social-media-marketing-in-corona-zeiten/",
    "title": {
        "rendered": "Web- und Social-Media-Marketing in Corona-Zeiten"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p>Die ganze Verkaufswelt hat sich an den Bildschirm verlagert und damit wird es umso wichtiger, dass Webseiten, Webshops und Social-Media-Marketing funktionieren. Wir checken deinen Webauftritt und machen ihn fit f\u00fcr Google &amp; Co. oder ist jetzt der richtige Moment um eine Webseite ganz neu zu gestalten? Wir versuchen die Zeit so sinnvoll wie m\u00f6glich zu nutzen und helfen gerne mit unserer Erfahrung.</p>\n<p>Willst du Social-Media-Marketing professionell in Angriff nehmen? Wir schulen online und helfen beim Erstellen eines Kommunikations-Konzeptes. Mit fairen Preisen und speziellen momentanen Konditionen finden wir mit jedem Neukunden einen passenden Weg.</p>\n<p>Mehr Infos: <a href=\"https://www.kundenmarketing.ch/\">https://www.kundenmarketing.ch/</a></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Die ganze Verkaufswelt hat sich an den Bildschirm verlagert und damit wird es umso wichtiger, dass Webseiten, Webshops und Social-Media-Marketing funktionieren. Wir checken deinen Webauftritt und machen ihn fit f\u00fcr &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 414,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [1],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/415"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=415"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/415/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 436,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/415/revisions/436"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/414"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=415"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=415"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=415"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 423,
    "date": "2020-03-30T16:40:46",
    "date_gmt": "2020-03-30T16:40:46",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=423"
    },
    "modified": "2020-03-30T16:40:48",
    "modified_gmt": "2020-03-30T16:40:48",
    "slug": "ein-stueck-aegypten-in-winterthur",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/ein-stueck-aegypten-in-winterthur/",
    "title": {
        "rendered": "Ein St\u00fcck \u00c4gypten in Winterthur"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p><strong>Yosry&#8217;s \u00e4gyptisches Brot</strong></p>\n<p>Ich bin wieder/weiterhin f\u00fcr Sie da:-) In der Regel von Montag bis Freitag von 11:30 bis ca 16 Uhr und samstags bei sch\u00f6nem Wetter.<br />\nMerkurplatz in 8400 Winterthur &#8211; zwischen Manor und Stadtgarten<br />\nHausgemachte \u00e4gyptische Brote &#8211; je nach Wunsch gef\u00fcllt mit verschiedenen Spezialit\u00e4ten.</p>\n<p>Telefonisch vorbestellen oder einfach vorbeikommen<br />\nMein Take-Away-Wagen befindet sich im Freien &#8211; mit viel Raum f\u00fcr den Mindestabstand um mich herum.<br />\nTelefon: 076 417 37 20</p>\n<p>Bliibed Sie gxund!<br />\nFreundliche Gr\u00fcsse Yosry Badawy</p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Yosry&#8217;s \u00e4gyptisches Brot Ich bin wieder/weiterhin f\u00fcr Sie da:-) In der Regel von Montag bis Freitag von 11:30 bis ca 16 Uhr und samstags bei sch\u00f6nem Wetter. Merkurplatz in 8400 &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 422,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [13, 6],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/423"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=423"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 1,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/423/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 432,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/423/revisions/432"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/422"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=423"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=423"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=423"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 417,
    "date": "2020-03-30T12:34:59",
    "date_gmt": "2020-03-30T12:34:59",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=417"
    },
    "modified": "2020-03-30T12:58:18",
    "modified_gmt": "2020-03-30T12:58:18",
    "slug": "dein-bikeshop-und-wintersport-partner-in-winterthur",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/dein-bikeshop-und-wintersport-partner-in-winterthur/",
    "title": {
        "rendered": "Dein Bikeshop und Wintersport Partner in Winterthur"
    },
    "content": {
        "rendered": "<p><strong>Total Sport GmbH</strong></p>\n<p>Nun ist auch ein grosser Teil unseres Sortiments im Onlineshop erh\u00e4ltlich. Einkaufen unter <a href=\"https://shop.totalsport.ch/\">shop.totalsport.ch</a></p>\n<p>Velowerkstatt bleibt immer noch ge\u00f6ffnet.</p>\n<p>Infos unter <a href=\"https://www.totalsport.ch/\">totalsport.ch</a></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Total Sport GmbH Nun ist auch ein grosser Teil unseres Sortiments im Onlineshop erh\u00e4ltlich. Einkaufen unter shop.totalsport.ch Velowerkstatt bleibt immer noch ge\u00f6ffnet. Infos unter totalsport.ch</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 416,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [8, 22, 6, 14, 21],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/417"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=417"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 3,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/417/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 424,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/417/revisions/424"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/416"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=417"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=417"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=417"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 409,
    "date": "2020-03-29T19:20:07",
    "date_gmt": "2020-03-29T19:20:07",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=409"
    },
    "modified": "2020-03-30T14:48:58",
    "modified_gmt": "2020-03-30T14:48:58",
    "slug": "knackig-und-frisch",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/knackig-und-frisch/",
    "title": {
        "rendered": "Knackig und frisch"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<h3>G\u00e4rtnerei Wettstein</h3>\n\n\n\n<h4><strong>Besondere Umst\u00e4nde erfordern besondere Massnahmen</strong></h4>\n\n\n\n<p>Liebe Kunden, aus  diesem Grund, wegen der jetzigen Situation Coronavirus, m\u00f6chten wir  Ihnen einen erleichteten Gem\u00fcseeinkauf bei uns erm\u00f6glichen. Sie k\u00f6nnen ab sofort, zus\u00e4tzlich bei uns auch telefonisch oder \u00fcbers Mail Ihre Gem\u00fcsebestellung aufgeben.<br>Bestellen k\u00f6nnen Sie unser gesamtes Laden &#8211; Sortiment.<br>Bestellvorgang selber abholen im Gem\u00fcseladen:<br>Montag-, und Donnerstagmorgen Bestellung bis 11.00Uhr. Abholbereit am selben Tag im Gem\u00fcseladen ab 16.00 Uhr . Bestellungen f\u00fcr Dienstagmorgen-, Freitagmorgen+nachmittag und Samstagmorgen 24h im Voraus bestellen. Bestellvorgang Hauslieferung: <br>Montagmorgen und Donnerstagmorgen Bestellung bis 11.00Uhr. Hauslieferung am darauffolgenden Tag, Dienstags- und Freitagsmorgen bis 12.00Uhr.</p>\n\n\n\n<p>Tel: 052 364 33 37 oder Mail: <a href=\"mailto:m.b.wettstein@bluewin.ch\">m.b.wettstein@bluewin.ch</a><br>Mehr Infos:  <a href=\"https://wettstein-gemuese.ch/\">https://wettstein-gemuese.ch/</a></p>\n\n\n\n<p>Lieferregion: Elgg und n\u00e4here Umgebung (z.B Aadorf, Hagenbuch, Ettenhausen, Hofstetten) Bei weiteren Lieferregionen je nach Absprache.</p>\n\n\n\n<p><strong>Preise und Bezahlung: <br>Die Preise sind analog wie im Gem\u00fcseladen. Es kann Bar, mit Twint oder mit Einzahlungsschein bezahlt werden.</strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Bei Hauslieferung wird eine Lieferpauschale von 5.- verrechnet.</strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Herzlichst Beatrice, Max und Thomas Wettstein</strong></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>G\u00e4rtnerei Wettstein Besondere Umst\u00e4nde erfordern besondere Massnahmen Liebe Kunden, aus diesem Grund, wegen der jetzigen Situation Coronavirus, m\u00f6chten wir Ihnen einen erleichteten Gem\u00fcseeinkauf bei uns erm\u00f6glichen. Sie k\u00f6nnen ab sofort, &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 428,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [13, 6, 5, 14, 3],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/409"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=409"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/409/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 425,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/409/revisions/425"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/428"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=409"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=409"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=409"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 406,
    "date": "2020-03-29T17:44:00",
    "date_gmt": "2020-03-29T17:44:00",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=406"
    },
    "modified": "2020-03-30T14:44:48",
    "modified_gmt": "2020-03-30T14:44:48",
    "slug": "gemuese-hauslieferdienst",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/gemuese-hauslieferdienst/",
    "title": {
        "rendered": "Gem\u00fcse Hauslieferdienst"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p><strong>Brugger Obst- &amp; Weinbau</strong><br>Auf Wunsch liefern wir Ihnen unsere Produkte nach Hause. <br><br>Die Wochenm\u00e4rkte sind in der ganzen Schweiz wegen der  Corona-Pandemie abgesagt worden. Wir informieren Sie so schnell wie  m\u00f6glich bei \u00c4nderungen dieser Weisung.     Aus diesem aktuellem  Anlass bieten wir Ihnen folgenden Service an: Jeden Montag und Mittwoch vormittags liefern wir im Raum Winterthur <br>Ihre Bestellungen aus.     </p>\n\n\n\n<p>In Z\u00fcrich ist es uns am Samstag m\u00f6glich, wenn eine sinnvolle Menge zusammenkommt.</p>\n\n\n\n<p> <a href=\"http://www.rickenbacher-weine.ch/aktuell.html\">http://www.rickenbacher-weine.ch/aktuell.html</a></p>\n\n\n\n<p> <a href=\"ruedi-brugger@bluewin.ch\">ruedi-brugger@bluewin.ch</a></p>\n\n\n\n<p></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Brugger Obst- &amp; WeinbauAuf Wunsch liefern wir Ihnen unsere Produkte nach Hause. Die Wochenm\u00e4rkte sind in der ganzen Schweiz wegen der Corona-Pandemie abgesagt worden. Wir informieren Sie so schnell wie &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 427,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [13, 6, 5, 14, 4],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/406"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=406"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 1,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/406/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 408,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/406/revisions/408"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/427"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=406"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=406"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=406"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}, {
    "id": 402,
    "date": "2020-03-29T17:23:04",
    "date_gmt": "2020-03-29T17:23:04",
    "guid": {
        "rendered": "https://winterthur.local-hero.ch/?p=402"
    },
    "modified": "2020-03-30T14:52:42",
    "modified_gmt": "2020-03-30T14:52:42",
    "slug": "fleisch-aus-der-region",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://winterthur.local-hero.ch/fleisch-aus-der-region/",
    "title": {
        "rendered": "Fleisch aus der Region"
    },
    "content": {
        "rendered": "\n<p>Lotti S. Metzgerei </p>\n\n\n\n<p>Unserer Metzgerei ist es ein grosses Anliegen, individuell und pers\u00f6nlich auf Ihre W\u00fcnsche einzugehen. In diesen Zeiten liefern wir Gerne unsere Produkte zu Ihen nach Hause f\u00fcr eine Pauschale von 5 CHF in den Stadtteilen, Winterthur Stadt und nach Veltheim. Weitere Stadtteile nach Absprache.</p>\n\n\n\n<p>Lieferzeiten </p>\n\n\n\n<p>Mo &#8211; Fr 09:00 &#8211; 12:00      17:00 &#8211; 19:00</p>\n\n\n\n<p>Sa         09:00 &#8211; 12:00</p>\n\n\n\n<p>Tel. 052 212 65 19</p>\n\n\n\n<p><a href=\"https://www.metzgerei-lotti.ch/\">https://www.metzgerei-lotti.ch/</a></p>\n",
        "protected": false
    },
    "excerpt": {
        "rendered": "<p>Lotti S. Metzgerei Unserer Metzgerei ist es ein grosses Anliegen, individuell und pers\u00f6nlich auf Ihre W\u00fcnsche einzugehen. In diesen Zeiten liefern wir Gerne unsere Produkte zu Ihen nach Hause f\u00fcr &#8230;</p>\n",
        "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 429,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [13, 6, 5, 3],
    "tags": [],
    "_links": {
        "self": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/402"
        }],
        "collection": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts"
        }],
        "about": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/types/post"
        }],
        "author": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/users/1"
        }],
        "replies": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/comments?post=402"
        }],
        "version-history": [{
            "count": 2,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/402/revisions"
        }],
        "predecessor-version": [{
            "id": 405,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/posts/402/revisions/405"
        }],
        "wp:featuredmedia": [{
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media/429"
        }],
        "wp:attachment": [{
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/media?parent=402"
        }],
        "wp:term": [{
            "taxonomy": "category",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/categories?post=402"
        }, {
            "taxonomy": "post_tag",
            "embeddable": true,
            "href": "https://winterthur.local-hero.ch/wp-json/wp/v2/tags?post=402"
        }],
        "curies": [{
            "name": "wp",
            "href": "https://api.w.org/{rel}",
            "templated": true
        }]
    }
}];
